點解d股票班唔貼學員個倉出黎？

冇咩聽過邊個上完股票班勁賺
係咪真係學到野賺到錢，點解？

貼左點賺錢

因為賺唔到 賺你哋錢

咪姐係等於啲咩電商導師教你點set up電商賺錢
真係咁好賺，點解要教人賺，分薄自己利潤，多一個競爭對手
重點都係靠把口，靠吹水教人掠水

上股票班都唔叻得去邊 自己研究都唔肯

你有冇聽過上市公司主席會開班教人賺錢？